一人一句有深度嘅歌詞

我先莫道妳在選擇人，人亦能選擇妳~~~

唔屌到你以為自己好撚型

屌星星 星那屌 含尻火制跳